(殘體+普通話注意!) 手遊中最嚴重的“抽卡黑幕”你瞭解多少？

玩之前聽過下老屎忽講another eden日服既歷史
好老實 依家我都覺得佢仲係有個個機制

有時都好懷疑啲驚點解可以抽極都唔中

其實本身抽卡就係ON9架啦
屌你老母想用隻勁少少都要賭錢咁賭
都唔知幾時開始打機都打到咁辛苦

呢D已經唔係新鮮事, 由第一日發明課金呢樣野開始, 所謂機率都係假, 可以隨時改動